Предыстория:
    Дано есть пользователь «Вася» (Вася)
    И пользователь неавторизован
    И есть Google-календарь Платформа СоцКооп (Календарь)
    И в Календаре есть несколько Событий
    И есть мессенджер Telegram (Телеграм)

Сценарий: Вася заходит в бот первый раз
    Дано Вася заходит в диалог с ботом в Телеграм
    Когда Вася начинает работу с ботом
    То выводится предложение авторизоваться
